「大獲」有傳9-11號要有職員證，登機證先入到機場

公司有人會o係機場做野，岩岩聽到同事咁講，9-11號要有職員證，登機證先入到機場

收皮啦on9

咁旅客呢？

勁

送機都唔得咩？

唔好on9啦，幾時都去得

on9

邊有可能咁未買機票準備出國既旅客點算？

用下個腦先出post

on9又係”有傳”，負皮上一頁

收皮啦

戥出呢個假消息嗰條友慘
咁大個人未飛過
唔知boarding pass係去到機場櫃台先拎

見到p牌仔
大家識做啦

Show blocked user

on 9 fake news
不用推

9-11?

俾啲水準啦⋯⋯ 請善用不推文回覆

又係呢d
北角班吹鍵幫出左黎先再講嘢
出到而家都未出

屌你老母都弱智既

不要推！負皮上一頁
回都要按左禁手先

機場主動罷工3日
有職員冇旅客
香港有入冇出

「大獲」有傳樓主老母係殘廁幾百個連登仔輪緊

個腦去左邊

負評上一頁加不推文

機場有個戲院
去睇戲都唔得？

條on9可能唔知機票同登機証之分，唔知有送機接機客，更加唔知去機場博覽館有條路係要經過機場大堂

知唔知咩叫登機證，boarding pass？
樓主連飛機都未坐過

On9 我唔信呀

walk-in 客食得屎啦咁

我去接機呀, 屌你老母

白痴
即場買機票啲客點算

DLLM

ON9

窮撚未去過機場都知on9
不推文回覆 負評 上一頁

咪ON9 7 頭

我傳你老母臭閪
有傳你老母今日俾狗屌呀

去睇戲即場買飛唔撚得？

一定假
機場有自助登機
去到先印登記證

負皮 不推文

接機都唔撚比? 軍政府?
有種響機場出防暴同射TG吊你老母

未checkin點有登機證
收皮啦

遊客點算? 佢做呢D野咪又係俾世界性知道。

咁都講得出？
樓豬係咪未撘過飛機

吹水都用腦啦

我要去機場即興旅遊，如果太多人塞住就唔好la

係囉 唔俾walk-in買機票？

你係咪唔知果度有個戲院
東涌人會入去睇...

咪on9啦
仲有各位請善用不推文功能

負皮上一頁

你唔去機場點撚會有登機證？

可以即場買機票㗎 on9， 我即興旅遊唔俾啊。

不推post 屌你條on9, 你當機場係高鐵啊?

警犬們，唔使再證明你地智商低啦，我地知架啦

話嗨知佢,吾俾入埋全撚部塞係機場快線月台羅

fake news

入面有戲院架

blocked

我鍾意WALK IN買機票飛, 吹呀
鄉下仔學下野啦

fake, 接機唔比架, 追星唔得咩

負皮 上一頁 請善用不推文回覆

有傳你個on9仔成世人冇搭過飛機喎

接機點會需要機票

唔入機場點拎登機證

係咪指機場禁區？

我有禁區證

二十四小時任你訓都得

請善用新功能
不推文回覆

「大獲」有傳9-11連登要帶腦先可以開post

垃圾 唔好推post

Fake news
我中意去機場食飯睇戲

我柒到一時諗唔起

接機唔得呀？

屌你低級三毛

發呢個消息出嚟嗰個會唔會太無常識

吹水吹到咁大

On9

弱智，唔好推

屌你老母成班on9回post之餘幫人推翻上去
識唔識用不推文回覆啊屌

負皮 不推文

話你聽
機場我去撚硬
睇戲都唔撚得？

點解類似既post都係p牌仔出？

而家冇晒啲櫃位咩？

請善用不推文回覆

不推文回覆

屌你老母收皮啦
入唔到咪機場外坐囉有乜咁大不了要大肆宣揚啫

諗下都知無可能

又block一個on9

樓主好慘飛機都未搭過

100% 流料

我要接機播，我姪仔好細個，我應承左阿哥接佢照顧佢呀，咩事呀，屌你老母，唔好再出假新聞啦，屌你，香港國際機場好多外國人架

到機場先出票點搞，係咪要企係門口叫地勤出嚟? 諗撚清楚先出post啦

咪撚on9啦

請大家善用起底，不推文回覆，負皮上一頁，多謝。

咪撚On9啦
入到去先買飛唔撚得呀

不推文回覆

新會然你圖都冇學人開post?fake news?單機啦

又係P牌

香港機場世界數一數二 去觀光都唔比？

一個post3毛 仲要有限額 要幾耐先存夠買最平飛支那嘅機票

啱啱聽人講樓主有花柳

戇鳩冇藥醫

負評，封鎖，上一頁

我要去機場睇IMAX！！！
我要去機場二期食飯！！！

食飯睇戲唔撚得？
3毛88

請善用起底功能
請善用不推文回覆

唔俾人入狗係咪想柒出國際
用腦

Fact check 左樓主係on9黎

禁止接機呀？
戇撚鳩帶風向，五毛真係好撚低質

啱呀 坐E車A車去機場班人係咪上車前就要岀示Boarding pass

好呀 大家塞晒係外面
肯定車又走到人又走唔到

樓主你就大獲

又講呀
上次已經柒完一鑊啦wor呢段野

係咪好撚驚係機場搞阿

你唔好話要宇宙通行證屌你老母

足球fans特登走入去睇港隊概念店都唔得既

ON99 唔比我學梁朝偉去機埸先諗去邊呀

Arrival，講完

不推文 不推文 不推文

我收到風你d花柳就嚟發到落腳趾添啦

我鐘意食機場M記唔撚得? 收皮啦屌你老母死撚返中國老母個西到啦

機場唔係拍好多宣傳片叫人去消費咩？
機場二期阿信屋好好行呀，隔離仲有間台灣嘢幾正
我中意響果度買麻糬食，而家係咪唔俾我買麻糬睇戲？

on9 blocked

屌你係幾撚山卡啦嘅三毛先會作得出呢啲故仔

不推文回覆
唔好推廢post

新功能
不推文回覆

到港大堂嘅7-11係全香港最多嘢食種類嘅7-11，遊機場必去！

屌你老母個風咁撚on9都有

放個 QR CODE 出嚟話自已乞緊錢仲好啦

你講禁區？

屌你老母收皮啦

[緊急］機場係8月9日到12日要有機票先去得

外國機場試過

你就算唔係鬼都係弱智

p牌新acc，支那機場都未玩到咁呀

P版

hi三毛 成功吸引到我注意
已跟蹤了

我去機場睇戲都唔撚得？
0分重作啦

PPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

Block 得

你老母塊Hi性病就有人傳

開不推文啦

就算成田最多都係要搜身搜車咋，你何德何能唔畀人入去和平集會呀

下?咁接機嘅公司呢?旅行團呢?

善用不推文回覆

block

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

樓主P牌五毛，記得block左佢

有咩可能

認真解答你
係有人睇漏左check in hall
訓醒未

有依個po沉

唔信
不推文

請立即更新以使用不推文功能

有傳你老豆老母生左個弱智仔出黎阿
柒少陣啦on9

on9 請善用不推文回覆

大鑊
有傳樓主老母琴晚比人登左幾十次機

有傳樓主老母開始唔得閒

你媽知道你係毅進仔嗎

dllm接機送機唔得啊

記得不推文回覆

五毛無錢未出過國？

學下點樣發佈假消息先出嚟柒啦 重作啦on9

Blocked

收到風 9-11 機場 唔會開

未fc 不過應該真

On撚9

樓主老母性感很多人call

善用不推文

咁。。。係機場出面集會囉

btw膠po記得開不推文

睇戲呢

收皮啦 9up

我岩岩先見到有人痴緊地下黃線

利申：機場番工

係咪福建牛屎佬入咗嚟呀

秒

未撚搭過飛機？登機證你唔入機場點拿？

有傳樓主老母比狗屌

收皮啦 靠嚇啊 on99

+1

No push ar

請善用不推文回覆 由依個post沉

假膠

唔比人接機同送機
可以肯定塞到仆街

低能就唔好出post啦

0分
重作

Fact check 先講野啦

你都on lun9

接送都唔得？

不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆 不推文回覆

全球第一個禁止送機接機既機場

接機呢
我就唔撚信喇

我岩岩聽到你老豆講, 排隊想屌你老母個條龍已經由機場排到出荔景

戇鳩有乜可能
封左個機場啦不如

人唔笑狗都吠啦屌

吊 根本無人用不推文回覆
佢地見到多人覆就禁入黎一齊吊
但成日漏左禁不推文回覆
咁我寧願大家唔應好過不推文回覆

獨裁政府?

推夠未丫?各位
要推都唔係推呢D白痴 POST啦

第一你有冇去過旅行，登機證係需要喺7樓departure hall嘅check-in counter度拎
第二 我返緊機場地勤冇收過任何消息 話需要職員證或者登機證先入到機場
第三 唔俾我入機場食譚仔㗎
收皮啦P牌仔

OnL9

Hongkong is not China not yet!!!!!

我真係肯定唔撚信啦

p 牌超速

不推文回覆，blocked

用不推文回覆啦 ed膠post

吊 我自己都漏左

P牌

On9

屌你老母

不推文回覆

無可能 大家上一頁啦！

冷處理

睇黎好撚驚人去機場喎

P牌
起底
五毛

不推文回覆

肯定條on 9連機場都無去過

同埋唔係所有人會做Online check-in 更加有啲航空公司係香港呢個站係冇Online check-in嘅 所以根本冇可能

passport 跟身

有BC 帶BC、有BNO 帶BNO

入去睇下有無平機票即飛

愈吹愈on9

雖然我唔信呢條消息
但我去過cebu機場真係淨係乘客同職員可以入機場
機場入口有保安要check有booking confirmation先俾我地入機場
當時覺得菲律賓好落後治安真係好差

接機要咩證明

我真係未搭過唔知

唔入機場點拎登機証

P牌仔

搭過飛機未

你老母俾狗屌

不推文回覆
P牌BLOCK得

返工要帶腦呀

咪on9啦

唔好推

咪撚膠啦

善起底功能
Blocked

信嗰個唔係弱智就係on9

樓主死全家

建議大家帶埋 passport 跟身

更方便解釋

不推文啊，識唔識啊大佬

dllm 啱啱先屌完一個又衝多個5毛出黎

$0.5

唔駛推

fake

on 撚9,
我拎住本護照你點check 我有無買到機票

真係好撚低質
1毛都唔值

負皮，上頁

希望我係最後一個留言

P牌仔小心識朋友
識D有腦袋既

負評 不推文回覆 屌完出返去

大家唔好覆條on9仔喇

屌伯母個閪洗唔洗要登機證同員工證？

拎歡樂卡係手都得

屌你老母戇鳩0邏輯 接機送機唔撚得既

當人on9

太戇鳩了，忍不住登入留言：
𨳒你老味

拖GIP 買最快一班機票

有 不過自助快好多
除非出問題 唔係唸唔到點解要去櫃位

不過自助行李帶有啲難用
要地勤幫手

係8-11, 想誤導人哋係9-11

信嗰個會唔會係on9

我去接機呀on9

請連條直接del post 擺明係誤導

fact check 先講啦，哂data

你當連登仔係弱智藍絲？咁on9既野都講得出？

傳你老母閪

又Block一個

收皮啦p牌仔

信果個都弱智 送機接機都唔撚得?

接機都唔得，你估大堂係禁區？ 機場集會被認可

有冇可能接機都唔得？

你好撚on9

8一9入去問下

傻的嗎？接機、送機、入去睇戲、消費、參觀建築、諗住即場買飛唔得呀？

711啲fd😂

假撚到你
零分重作啦
點接機呀撚屌

請善用不推文功能

點解

哦

洗唔洗帶埋你老母張死亡證

賓仔阿賓仔...
依次你地搞到好撚大獲阿

問撚咗空姐，聽都未聽過
未FC唔好鳩噏

姐系停用機場啦

收皮啦用屎忽諗都知無可能啦

請善用不推文回覆來屌三毛

你 fact check 未，有咩可能。
入到機場先買機票都唔比？

Fake news

弱智咪再上連登啦

P牌仔?

不推文回覆
Bye blocked

有傳屌樓主老母條隊排到去機場

去睇戲得唔得

未去過機場？

我朋友飛去外國送機都唔俾？

善用一下起底功能

bye

諗出黎個位是咪on9
送機接機都唔比係大堂

低能 機場咁撚多出入口 邊守到仲逐個同你check

一向walkin 買機票

對唔住大家，公司同事出晒圖咁
柒左信左佢

有傳樓主個腦比激光槍射撚咗去外太空

入terminal 1有咁多出入口 咁咪要封晒佢

下話
到時所有國家嘅外遊警示就係
速離，否則仆街

大獲

有傳樓主因為無腦衝出來柒，結果多左幾千個後父。

請使用不推文回覆

咪撚傻啦，訂左機票去到先拎點搞

死撚開喇

負皮block
勿推

屌你老母唔洗證

咪撚再覆條傻鳩

垃圾post

善用不推文回覆來屌你老母FAKE NEWS臭化西

不推文回覆戇鳩

其實真係得啲落後地方先會咁
入去接機都唔俾咩

祝你老母生癌 老豆中風

真係好on9

醒目

唔好on9

吹風都搵個好啲理由啦撚樣

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

帶風向都唔撚用腦

用下個閪腦啦

仲有接機嗰啲

泗水都係
好彩ONLINE CHECKIN 左係電話睇到
其他人真係個個自己印左BOARDING PASS出黎
我比電話實Q 睇佢仲要黑人問號我

三毛出沒注意

我懷疑你係咪香港人, 有無去過機場

建議樓豬用下腦 當然希望你有

送機接機都唔得？弱智

用春袋諗下先POST啦

屌 departure hall 先要咋

P牌, 又無FC
blocked

你知唔知有廢老仲會去櫃臺買機票

冇可能, 咁接機同送機點呀?

負評，Block，上一頁
請善用不推文功能

「有傳」

屌我自己都唔記得

無腦。負評上一頁 bye

On9 boarding pass要機場入面拎架

負評 上一頁

有傳你老母被狗屌緊

On9 post咪撚推啦屌

入戲院唔得呀

我咪喺東涌行入去囉屌柒你

x2

Cebu 同馬尼拉機場都試過，要show booking 先入得，接機送機都唔入得

送機點睇

多謝政策幫手癱瘓機場。。
無登機証就入唔到去，入唔到去又無得攞登機証。

既然政府又未回應5大素求,又咁驚人去機場，不如就搞多次機場擺工,無職員返工自然無人去機場,滿意未?

我去接屋企人機都要出示證件?

用下腦先出post啦屌你

傻鳩

有乜所謂，唔比入咪塞死個門口，佢咪試下係門口放催淚彈囉

可唔可以比少少心準？ 用下個腦先出Post

收工啦你

好行唔送
blocked 上一頁

此P牌仔極有可能係毅進仔，唔係都唔會諗得出咁on9既post

屌你on99

善用不推文回覆
戒嚴?有幾on9先會信

on99 送機接機都要登機證?

不推文回覆你個戇鳩仔，負皮上一頁

我唔撚信呀

請善用不推文回覆

你咪撚on9係度散播謠言啦

屌你啦

我尊貴會然有錢去到先買first class係咪唔撚得呀
咪撚on9啦屌你母

弱智仔

用下腦先出post啦

On9 我去到先買頭等唔撚得

鳩up當袐笈

請善用不推文回覆去屌

有傳？ 無fact check 就咪開post啦
請大家善用不推文回覆

哦？

p牌仔屌你老母 有傳我屌到你老母好撚爽

ON9樓主散播假消息

sor,我自膠信錯人
阻到大家時間唔好意思

on9樓主 縮返入你老母個閪到先啦

你都白撚痴

傳你老母

有人fact check 左啦
唔好再步我後塵
快啲用不推文啦

有傳樓主俾人屌緊屎忽

P 牌

拉左先
協助調查

出post前可唔可以check下有無坐住個腦？

你講呢張呀？On9無極限。

假 唔信係真
係真嘅話等比人告到仆街

負皮上一頁 請善用不推文功能

同AA朋友索左料,
樓主朋友鳩嗡,

開左會同之前安排一樣
下層和平留通道就任你玩
上層唔去CHECK IN COUNTER 任你行

第1個block既人

On99

R撚曬頭

自膠x 100000000
大家唔好推

我去到機場先買機票唔得呀？
邊個放啲咁嘅風，用下個腦啦

我唔撚信 我入去食飯唔得既？！

唔準接機？？？

我個屎忽疴出黎果屎都唔會信啦

你搭過飛機未呀蒙撚 我入到機場先買機票都仲得呀

接機呢
入去食野唔得

點解咁on9 都講得出

收皮啦P牌仔

咁係唔係即係唔使接機

你唔入機場點攞登機證？用一用個腦諗諗先出post？

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

樓主大陸仔無搭過飛機

送機 接機都唔撚比? 唔好ON9

再唔係學班k-pop fans咁買張最貴class既機票, 臨飛之前先話唔飛要落機

攬炒

我入去睇戲唔撚得咩 ON9 P牌仔

兇手做咁多嘢，都係想濛糊視線。
但我已經睇清原點

P牌狗又傳流料
你老母俾狗屌

出得呢啲post 代表港共驚大家去
姐係大家方向正確

On9 post 係咪咁撚驚人入機場呀

你知唔知可以係機場即場買機票飛

白痴

終極on9

亂尻咁開post 放流料 用下腦都知假啦
我開個post話有傳你個on9仔老母比人屌tim啦

入唔到機場點攞登機證

沒可能的，外國旅客要人接機好正常，佢口俾入仲大鑊

So this will cause heavy losses to the airport shops, restaurants...

我聽到你老母係雞

請善用免推功能

有傳樓主老母死左

同大陸有咩分別？
上年去西藏入深圳寶安都係咁
無Boarding pass連客運大樓都唔撚比入

傳你老母咩，冇證據就收皮啦

用下個死人腦諗下啦
唔好淨係識坐住佢

你咪撚on9啦

我鍾意去機場嘆冷氣你憑咩阻止我

負皮
不推文回覆
上一頁
由佢沉

大家覆既時候記得唔好推
善用不推文功能

唔好柒啦

On9少陣好唔好

Post 去藍絲group 喇

屌你老母

完全封鎖

接機呢？你戇鳩？

負皮

不推文回覆
回覆
上一頁
由佢沉

接機送機唔得既

好wor 想睇下又幾多傻尻會信

睇IMAX唔得呀?

block得

遊客呢？

吹都唔好吹咁大呀師兄

樓主未搭過飛機？未去過機場？

On 9少陣啦

下我要去接機架

放料都放似樣啲嘅啦，當呢到藍絲群咩

接機都唔比？

你當呢度baby condom？

隻豬好kai

收到

癱瘓機場吧各位

我接朋友機都唔得

Fake

隔離post講左
要e ticket passport 先入到既係departure hall
Arrival應該係可以入
但到時有冇人流管制個啲就唔知啦......

收皮啦

入到去先買機場唔得呀？

dllm

傳你老母啊p牌仔

有傳樓主冇腦

唔係冇可能個日 西九高鐵都係咁

P牌仔屌你老母啦

應該係某特定區域，唔係成個機場， 我諗係出入禁區嘅為防線推前

咪on9啦屌你老母，你返藍絲group post啦

岩你老母

屌爆樓主老母臭閪

Block 左呢d 3毛p牌啦

大個仔啦唔好為少少錢開垃圾post 有錢都無命享呀

去機場既路 好似唔多
唔好逼我地

Fact check?

，

負皮，上一頁，請各位善用不推文回覆

負皮，上一頁，請各位善用不推文回覆

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

阿蛇係咪未坐過飛G

番去食狗糧啦

未check in點拎登機証

你收錯風啦，果日機場特警會射殺示威者

唔好再on9 啦
乖

又block一個

傳夠on9消息未阿?

P牌，上一頁

有傳

dklm
金水係咪on9 架，咁都信
boarding pass 係要去到check in 先有架

低能

轉呢到再討論, 樓主冇講ON9野, 連登仔又炒車

boarding pass 可以自己PRINT, 唔一定CHECKIN出

請善用不推文回覆功能

傳你老母個老母個老 母

成班on9亂block

飛機都未搭過就唔好沖出嚟柒啦